全港10個警察宿舍及其家人用票向林鄭表達要求《成立警暴獨立調查委員會》

聲討警暴成為今次區議會選舉的主題，而今次區選共涉及最少11個紀律部隊宿舍選區，除有包括順利紀律部隊宿舍的觀塘「雙順」外，其餘有紀律部隊的選區均全數由民主派當選，這個結果似乎反映在警暴下，選區內即使有紀律隊部隊宿舍，也不足以拖累民主派得票。

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

在觀塘雙順選區，坐擁全港最大型的紀律部隊宿舍，前警務人員陳祖光、建制派創建力量的符碧珍參選，但兩人相爭未有令民主派當選，民協梁漢祺最終敗選，得票率只有36.8%，但陳祖光亦沒有在此大型宿舍中佔優，只有949票。符以51.5%得票率取勝。

其他有警察或者紀律部隊的宿舍，完全無助建制派選情。所有在涉及有紀律部隊或者警察宿舍的選區，無論民主派是爭取連任、或者首次挑戰的民主派，全部也獲勝。

曾經爆發大型衝突的黃大仙紀律部隊宿舍，位於黃大仙選區「龍趣」，也是由民主派莊鼎威勝出。莊奪得2,911票，以260票的差距，力壓爭取連任的李東江的2,651票。

有合理理由相信，呢6個月嚟濫捕、知法犯法、違規違法既警察集中住喺順利宿舍度

推

一定有好多警二代手足

紀律部隊都有好多唔係警察?

OK
燒狗宿就燒觀塘呢到
有目標了

想查我？

白警嫂，白狗仔

我保你

推，發夢以前有friend’s father 係狗，我個friend係算係出嚟行，佢講過佢販賣違法嘢，我呀會幫
佢哋住順天或利，發夢唔記得咁清